酒吧界批政府隨便開刀「交功課」：跳舞群組的闊太不會去酒吧

【有線新聞】消息指政府將會要求酒吧、卡拉OK及夜總會、浴室等暫停營業，宴會四人一枱，最多10枱。有酒吧業認為今次爆發與酒吧無關，無理由要酒吧停業。

酒吧業協會副主席錢雋永：「現在是跳舞群組爆發，『闊太』不會去酒吧的，應該針對這班『闊太』去的地方，針對這些跳舞群組爆發的地方去關閉，而不是殃及池魚，走去關閉其他，不是引爆這個『炸彈』的地方。如果你說有酒吧群組爆發，你要我們關門，我們都會理解，但現在並非如此，你要酒吧和其他娛樂場所關閉，這是不能理解的，我們會覺得你是隨便找一些行業『開刀』，當是『交功課』。」

政府點敢真係郁班有錢佬

好慘次次都係酒吧死先

呢樣真個班係飲都私人酒會 撚落去又嘈又臭嘅酒吧

由第一日已經係咁架啦

明玩你地, 吹呀

隻鴨會去呀嘛

互屌開始

酒吧界不支持政府
酒吧界犯國安法

闊太其實會去邊

撐正苦下場

酒吧=佔中
有咩事賴落去就啱

重點唔係闊大唔會去酒吧，係正苦班官唔會去酒吧，封你咪封你囉，你有無見過正苦會封141丫？ 30000隻即刻叛變都似

講講連登仔會點做

Condom

呢條友反政府 煽動分裂國家
咬佢

狗：間酒吧我都有份

州官放火拉埋百姓，香港又領先世界

浴室

唔係想支持港共決策
但咩群組爆就唔關咩群組事係咪弱撚智先有既logic
講緊既係親密程度既社交活動
姐係話除非你覺得酒吧親密程度比跳舞係低架姐
以抗疫做前題既話...只要係同跳舞同樣或者更高親密程度既社交活動就應該停架啦

佢講到好撚似全港淨係得返班闊太有武肺咁
只要同闊太無關既 人/地方 就一撚定安全

去會所飲
即係有更多會所會員中招

吹呀

依家完知佢地交功課咩

呢個真

但咁又點？ 想反政府？

酒吧業係咪想犯國安法

應該叫闊太群組

要飲都去酒店lounge

再嘈封到過埋新年

究竟某人係咪細個落BAR比人呃左隻豬
大個女要報仇

封關就無事

酒後亂性麻，飲酒已經害咗2隻狗，不關閉酒吧，遲D都吾知害到幾多狗

一睇就知係到分化緊喇條友 block 先

condom

中國人同美國人同樣擁有鬧美國總統之權利

所有嘢都係佔中嘅錯

武漢肺炎爆發關酒吧 / 食肆
叫鴨群組爆發關酒吧 / 食肆
叫雞群組爆發關酒吧 / 食肆
中國輸入爆發關酒吧 / 食肆
印巴輸入爆發關酒吧 / 食肆
中國偷渡爆發關酒吧 / 食肆
酒店假期爆發關酒吧 / 食肆
船員上岸爆發關酒吧 / 食肆
爆房群組爆發關酒吧 / 食肆

即刻作一班人係酒吧爆發

咁又點
邊個鬧政府邊個就係漢奸！

其實唔關交唔交功課事
酒吧係高危地方
宜家感染率咁高係應該禁
防範於未然

鬼叫林奠話飲酒會亂性咩

個垃圾個腦不嬲 廢 無人理解

依家先知政府亂鳩咁黎？

係搵你開刀
吹？

富婆唔去都唔可以排除同富婆跳舞班友唔會去
更加唔排除佢地鍾意搵洋腸跳舞

即刻打去國安熱線

一個武肺真係睇到好多野

封左成條駱克道大sir 食咩

攬炒之母

成日淨識恰鳩酒吧呢d小商戶
梗係啦，攪酒吧夜場俾人覺得無所謂
又好似做左野

有幾高？
高唔高得過TVB搞台慶？

有錢就有say
窮人開酒吧含撚啦

睇下佢幾時俾狗拉 講真話犯國安法

酒吧咪又係邊鬧邊配合

我覺得要鼓勵一啲守得好嘅行業，個行業冇大爆，即係代表抗疫做得好，要比佢哋經營，有爆發嘅行業要暫停營業，係對佢哋防疫做得唔好嘅一種懲罰，咁先公道

酒吧及飲食業：林鄭你吓吓搵我嚟擋不如dump低我算啦

LV, hermes等鋪頭應該都高危。

盲點

元朗一街狗開既 唔會有人查牌

吹啊，我地有槍炮你有冇啊

支持政府啊
你係咪想作反

酒吧東主表示：又話無曬反對派香港會好，次次都係我食屎先，哭能左

咁藍都要比政府撚

有無諗過政府唔係奉旨就你班商家？

乜酒吧業少藍絲咩？

台灣乜都冇禁，點解連口罩都唔駛帶？

屌你老母自己做錯嘢仲搵野賴，推卸責任？你係唔係大人黎嫁？

班老黑酒吧無生意一定又多班人出黎打劫
各位唔好出咁多夜街

有得唔配合咩

鄭太應該好撚憎人飲酒

我地去酒吧浦嗰班係高質靚仔靚女,
點會係呢班騎呢怪

有道理

雖然可以上述地點同闊太常去地點一齊關，無衝突，但只關前者真係令人感不公。

封城囉好冇

但係d young young 導師要去酒吧減壓麻
大家明啦 辛苦錢

啱呀

闊太會去食肆，封晒d食肆佢

其實真係好慘
咩都無做錯又要第一批俾人祭
補貼又無又短時間通知
唉
真係想搞死酒吧業界

我覺等中招果d罰錢重好
派錢真係on99

酒吧有好多黑警入股㗎 林鄭又割

有邊次唔係搵你地開刀？

繼續批評啦

唔封關講乜撚都無用

抵你班含家橙死啦

咁班雞蟲會去啦掛

盛智文唔出黎嘈, 籣桂坊佢睇架噃

夠唔夠膽禁馬會會所先?

好多酒吧老細有黑社會背景或有黑警背景

隻鴨被闊太玩完, 要去玩返雞平衡下

歡迎酒吧界全面轉黃

但係導師會去

酒吧唔係多藍店咩？
嗰啲Pacific bar

隻鴨夠會去好多地方添 唔閂哂佢?

777: 喺酒吧飲多咗會有親密行為

飲醉少少就會有親密行為? 笑撚死

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

上流會所

全中，但特衰一於理撚得你

咁應該冚左雞竇先

酒店餐廳食嘢飲嘢多
再唔係咪行下街shopping
如果唔係佢哋成千蚊個下午茶邊個食
對普通人嚟講個種tea cp值低到爆

簡單咁講，你唔做野，等個鬧字，你估佢驚你？

呢個cycle聽左好多年
係咪真